訓唔著 諗緊做唔做掌上壓好

屌地算啦 屌屌下射咗出嚟仲好瞓